人民日報—假如歐洲落實中國優越的政治制度，就不會有今天疫情失控的局面

依家分唔到係老納定濕鳩日報

我諗好快會有共媒真係會攞呢個做標題

所以北韓既政治體制領先全球

因為條數可以任佢作

人民日報冇主動話想請你咩？

有冇人信老衲-真係係人民日報度做